城市論壇竟然有人講人口政策，150個單程證

大家都係討論，後面班廢老無得屌好冇癮

一個收三十萬，仲好賺過東江水